部電腦好似壞左底板

今朝起身開唔到機
試過拆左display卡 同ram卡
但佢無嗶嗶響 係咪壞底板 ？
唔多識電腦

有無其他原因

冇插插頭咋傻仔

可能係死火牛

火牛

火牛唔係成部機會著一下 之後唔著咩
因為之前壞過一次火牛

唯有買個火牛換下試下

我都想咁簡單 我係大傻仔